連登公投：泛民支持者對泛民立法會議員嚟緊一年去留意向

嗱！唔好話無數據喇

泛民總辭
續任一年

標題同內容中立到仆街，唔好係有前設選擇！

連登數據都有參考性的話，初選OMDB點出到線

屌你啦！上年到而家所有資訊靠bb kingdom?

歡迎留言！

推俾黑眼圈睇

唔似喎！都有

泛民支持者
本土既唔準投

P牌手動負評